元AKB總監督高橋みなみ結婚

冇人開？
高みな同大十五年嘅it男結婚
神七第三個結婚
要幸福呀

點解唔係同肥佬結婚？

抱起黎

男人終於有人要呀

好快到陽菜

南哥

邊個肥佬西川貴教定秋元康

好幸福好羨慕

直覺下一個唔係佢

當然係秋元康

秋元康係證婚人
佢兩個父女感實在太濃郁